nier真係要玩三次先睇哂個故事？

就黎玩完第一次
第二三次係咪都一樣內容咁玩？
怕悶玩唔到落去會棄game

同埋之後既遊戲時間係咪都差唔多？

玩過你咪知，有啲野要自己感受

第二/三次係用唔同角色去睇成個故事咁玩
加上有啲任/裝係某個角先做到/拎到
所以唔會悶

2周同1周一樣劇情
但感受會唔一樣
3周係新劇情

3周先係精華,絕對值得玩3周

係咪爆完一周 之後開個新save玩就係二周

唔係 其實佢唔係3個結局 只係分左係3parts 頭一兩parts個timeline係一樣 第3part唔講了

唔會悶，越玩越知道更多劇情